［les絲請入］TB嚟講 留真係咪冇得輸?

印度佬我知你想貼你仔過主啦

nope

55

不入流
拉